文革已經來臨，另類路線

啱啱睇到張可森facebook，當英文字Hong Kong都被要求改為支拼，
不得不承認文革已經降臨，手足好好保護自己之外，亦令我諗如何加速呢段難過嘅日子。

文革並無任何方法可以以具體政策／方式去中止，哪怕合法也好，地下手段也好，一當開始就無得停
（提外話：VPN 喺好嘢，一年一百幾十呢啲錢就唔好慳。免費＝最貴）

另類炒
以社會難以接受嘅標準去雞蛋裡挑骨頭
要求外國企業表態之類 (五號仔表完態就比人屌到仆街